msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: estatek\n"
"POT-Creation-Date: 2016-11-07 20:54+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2016-11-07 20:54+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: miracl2l22\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: includes\n"

#: includes/class-core.php:21
msgid "Properties"
msgstr "부동산"

#: includes/class-core.php:22
msgid "Property"
msgstr "매물"

#: includes/class-core.php:23
msgid "All Properties"
msgstr "전체 매물"

#: includes/class-core.php:24
msgid "New Property"
msgstr "매물 등록"

#: includes/class-core.php:25
msgid "Add New Property"
msgstr "매물 등록하기"

#: includes/class-core.php:26
msgid "Edit Property"
msgstr "매물 수정"

#: includes/class-core.php:27
msgid "Search Properties"
msgstr "매물 검색"

#: includes/class-core.php:31
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/class-core.php:43
msgid "Properties Type"
msgstr "매물 종류"

#: includes/class-core.php:44
msgid "Property Type"
msgstr "매물 종류"

#: includes/class-core.php:45
msgid "All Properties Type"
msgstr "전체 매물 종류"

#: includes/class-metabox.php:18
msgid "General Info"
msgstr "일반 정보"

#: includes/class-metabox.php:28
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/class-metabox.php:36
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: includes/class-metabox.php:44
msgid "Additional Info"
msgstr "추가 정보"

#: includes/class-metabox.php:54
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: includes/class-metabox.php:59
msgid "TV"
msgstr "TV"

#: includes/class-metabox.php:60
msgid "Frige"
msgstr "냉장고"

#: includes/class-metabox.php:61
msgid "Washer"
msgstr "세탁기"

#: includes/class-metabox.php:62
msgid "Aircon"
msgstr "에어컨"

#: includes/class-metabox.php:64
msgid "Bed"
msgstr "침대"

#: includes/class-metabox.php:65
msgid "Desk"
msgstr "책상"

#: includes/class-metabox.php:66
msgid "Closet"
msgstr "옷장"

#: includes/class-metabox.php:67
msgid "Shoe Closet"
msgstr "신발장"

#: includes/class-metabox.php:69
msgid "Range"
msgstr "가스레인지"

#: includes/class-metabox.php:70
msgid "Induction"
msgstr "인덕션"

#: includes/class-metabox.php:71
msgid "Microwave"
msgstr "전자레인지"

#: includes/class-metabox.php:73
msgid "Doorlock"
msgstr "도어락"

#: includes/class-metabox.php:74
msgid "Bidet"
msgstr "비데"

#~ msgid "General Property Info"
#~ msgstr "일반 매물 정보"

#~ msgid "Additional Property Info"
#~ msgstr "추가 매물 정보"

#~ msgid "Property General Info"
#~ msgstr "매물 일반 정보"

#~ msgid "Property Additional Info"
#~ msgstr "매물 추가 정보"
